Carlos Sanchez 可以申請政治庇護？

條友返到哥倫比亞隨時俾人槍殺

真

直接返球會啦

人生最後一場足球賽

兩穫

講真都好難幫

我擔心成隊英多d

買左和波
因為佢而輸
祝佢返到去即刻俾人殺死

仲有古亞達度呢條垃圾

全能到仆街

又係mina

救命恩人

唔洗死了

唔撚洗死住

無佢送球12m嘅話 你輸咗啦 快啲多謝佢啦

救命神燈

難逃一劫

RIP巴卡

一路好走，巴卡，卡路士山齊士